泛民主派議員 唔該快d入去 「執雞」！！！

你地最大既作用黎了！！

快d入去 保住班義士！！！帶頭佔領立法會！！

義士幫你地開晒路，你地係「立法會」既人係無犯法，但你地必須要保住班義士繼續佔領

推推

推

無人敢揹飛

都洗濕左個頭，唔咪就咁就走呀？

Push

唔會囉，會犯法

南亜爸爸入左，但割蓆。

立法會議員入立法會 犯咩法

開好枱 擺好筷
等地食咋

有幾個係裡面
見到慢必

推入去開導佢地又好咩都好係時候入去啦

每人執盡量多幾個，要全部執返去
顯然議員嘅價值啦

開哂路俾你哋都唔執！
快啦！

請警察唔好衝突議員防線

求下你地

發夢

push

邊個泛民想要我嗰票唔該即刻入去！！！！

推！

鄺神呢

第一次咁想佢哋執雞

鄺神好似係入邊

鄭松泰係入面

快啦

張超雄已經係入面

議員做番你和理非非既角式啦

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

張超雄我屌你老母呀

今日唔去救義士嘅
下屆選舉睇怕冇望

暫時入面有邊個？

請執雞！！！！

會犯法

鄭松泰入左去

邊個敢入，我成世投你地

今日邊撚個割邊撚個就係鬼

鄭松泰入左去！！！

黑警公佈咗準備清場，快手啦屌

請所有民主派議員進入立法會

議員今晚唔保護前線，聽朝講乜都係人血饅頭

求下你地...........................

極需要

推！！！

有咩
我聽到佢話明白點解年輕人咁做喎

真, 唯一有D用既時間

出黎呀

老老實實佢地去咗邊

快啲去啦

永續基本法係前提 先可以有得傾真普選

救人要緊啊！

係咪已經割左席 無人入去會議態講野

陳志全起到

人力真係有心做

求呼籲現場讀宣言

1. 正式撤回《逃犯條例》修訂草案；
2. 成立獨立調查委員會，調查警方是否在示威活動當中使用過度武力；
3. 釋放所有被捕示威者並承諾不檢控任何示威人士；
4. 撤銷6.12暴動定義；
5. 實現雙普選
1. Withdraw the extradition bill immediately;
2. Appoint an independent committee to inquire into the excessive use of force by the police;
3. Release all protesters and promise not to prosecute;
4. Renounce the characterisation of the 12 June Protest as “riots”;
5. Realise our rights under the Basic Law to elect both the CE and Legislative Council by universal suffrage.

議員幫手畀示威者讀宣言呀

現場咁多記者
可以即刻開個記者發布會發表宣言

屌你泛民入去幫佢地啊

儲咗成個月嘅形象一鋪清袋
關鍵時刻失晒蹤

泛民係時候出黎啦

嚟哂啦

最需要嘅時候…

唔好呀， 立法會議員 有特權， 會搞到正義嘅警察拘捕好麻煩

推推推
有泛民議員係度安全好多

泛民成日俾人分化，仲唔出黎僻謠？

同洗底

快d去執雞

樓主想全部泛民一齊被告暴動，坐哂監，建制在區選/立選自動當選？

用下腦啦！

咁做即係等同唔擁護基本法嘅立法機關條文

保住烈士

推呀

推到議員見到

D狗做戲比你攻
搵哂理由黎先大開殺戒
開記招啦
開記招吹雞啦

蟲泰，你現在敢號令大家，我就原諒你

喂屌你老母臭閪議員係咪而家先黎割席

泛民議員去咗邊？

求執雞

依隻雞執左即刻上身 除非全體泛民一齊執 如果唔係都幾難搞

推到啲所謂良心議員出黎

議員出後呀

邊個入去 我張票比邊個

議員出黎呀

救下義士啦求下你地保得一個得一個，走得一個得一個

幫推

同求
開記者會，有埋q and a session
睇吓班龜敢唔敢當住全班記者面前清場

朱凱迪入左去

推推推

123

你地肯入去，相信在場人士都會比你地做香港臨時議院議員

Pish

隨時有cloud backup
有時間先攪
做左緊要野先

邊個今次議員幫到手 我投爆佢

推 前線靠哂你地

泛民應該保護義士讀出宣言

幫幫手

推啊！！！！！

保護義士推

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

p

蟲泰如執呢隻雞 我以後唔狙擊熱狗了。

入左去，但佢哋唔讚成，不過有佢哋係度最少都安全啲啲

NOW影到有鄺神喺入面

佢算少出現，上屈立法位我仲投左佢

鄺仔，朱凱迪，難民之父都入過立法會議事廳

召喚鄺神

屌你地老母搞得掂呢壇野我不計你地前嫌
咩都以你地為先
守喺班後生仔前面啊！！！

#905 •1 分鐘前

鄺仔 朱迪 張超雄 都喺會議廳入邊

全世界睇住，警方無可能暴力對待立法會議員

做完包你地成票王

泛民入到去即刻開記招！！！

直播見到 慢必，張超雄，heidi,區諾軒，譚文豪
同開始有人走
走呀

幫手host個記者會啦

up

仲有鄺神同蟲泰

重有譚文豪

推到入哂去
邊個黨冇人入去，要佢地滅黨

再多啲

你哋最撚叻既抽水開記招係時候啦

[請廣傳] 立法會走火路線圖

立法會人員在會議廳範圍內，具有警務人員所有權力及特權

立法會議員保護義士 ，警方至唔敢暴力清場

廳內有六個立會議員

pish

義士要走呀，唔好浪費大家既支持，走呀

搞到咁樣點收科

人頭就係眼前，快啲goal

講左議員唔會保護義士